【冷門】有冇人睇過 網購技能開啟異世界美食之旅？

呢套暫時得5話
我諗都算係冷門漫畫

出得好慢,小說好似冇中文

基本上睇劇透都知嘛嘛地

漫畫真係出得好慢
感覺漫畫畫得幾好睇

出到勁慢 佢呢兩日更咗一話 我先醒起有呢本野

漫畫有更新
隔左幾個月咁濟
不過都值得